我遺憾抱緊你未夠

時候到了不可擁有
我也知要鬆手卻 捨不得你走

我 承諾過的會做到

望你遠方都看得到....

不必擔心 我定能安好

從今以後努力做人 耐心等到終點的那刻
再擁抱